De Communistische Partij viel neer!

De Communistische Partij viel neer!
De revolutie was niet succesvol en de metgezellen moesten hard werken.